根本香港行山危險過上珠峰

搵命搏

平時行幾層樓梯當行左山

系

西貢

班鬼佬行能過麥理浩徑未呀 濕熱唔再講,又要驚山賊

登過珠峰頂既人都未必敢係香港行山

我請過雪巴人同我一齊上大帽山

雪巴人都唔敢挑戰香港既山

太多legging, 好易分心叉錯腳

@DASDASA

小皮球 屌你老母

竟然串岩

因為呢個po上面有得睇